激光筆正常購買 + 擁有 + 使用係唔會被拘捕

警總記招：

1. 尋晚深水埗共9人被捕，包括7男2女，年齡20 - 45歲，罪名為非法集結、藏有攻擊性武器、阻差辦公等。
2. 共發射20粒催淚彈。
3. 1位警員受傷。
4. 再次否認內地機構混入警隊執法。
5. 澄清「係車到換衫片段」係因為警員係警署唔夠位換衫收工。
6. 澄清「天台拋炮竹片段」為天水圍警署拋擲催淚彈。
7. 警方在清場行動中，無法完全避免以強光照記者。

O記李桂華 :
8. 休班探員在學生會會長搜到10支強力鐳射槍。現場即場示範其中一支近距離燒毀報紙，表示效果強烈。
9. 有記者挑戰警方即場示範證物及評論，會「妨害司法公正」，李桂華表示示範前無需諮詢律政司意見。
10. 以連登post「射落啲狗到」表示示威者有意圖及組織傷害警方，有警方錄影機被鐳射槍射毀。
11. 鐳射槍或鐳射筆只係一個名稱。
12. 李桂華表示會等待政府化驗處既結果再作下一步決定。
13. 拘捕前不知道方同學身份，沒有所謂追蹤名單。
14. 表示正常購買擁有使用係唔會被拘捕。因為方同學試圖逃走所以成為其一懷疑理由。
15. 該10支強力鐳射槍並沒有標籤數據，可能違反「商品說明條例」。

D 黑狗tune 大先嗱出嚟，任佢屈。既然話咁大危險，又唔拉賣過個？

屌你老母係咪智障架

試圖逃走?
咁多單屈人襲警
仲有人信你班狗咩?

最重要係佢俾人拉時，班冚家鏟有冇 show pass,如果冇1，我會以為係元朗班鄉黑，走都好撚正常，因因班撚樣無差攻擊，而且已証明黑警已同黑社會聯手，所以走人自保係好合理